{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040552",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 뷰조은펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の際、基準人数に対する料金をお支払いいただく必要があります。 基準人数を超えると追加料金が発生し、追加料金は当日現地にて決済する必要があります。 追加人数がいる場合は、ペンション管理人に相談してください。 実際に宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金がかかります。 追加施設がある場合は、追加利用料金を当日現地にてお支払いいただくことになる場合がございます。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は時間差により誤差が生じる場合があります。 重複予約がある場合、先に予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。 基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変更されることがあり、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室利用案内には予約特典、個別バーベキュー施設、メゾネットタイプのIPTV/WiFi、キッチン、カップルルーム、客室禁煙、バーベキュー場、ペット入室不可、駐車場可能 、送迎可能 、ファミリー渓谷の隣接などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約の際に支払う料金はどのような基準になりますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生し、追加料金は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンション管理人に相談してください。実際に宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "追加施設の利用料金はどのように支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加施設がある場合は、追加利用料金を当日現地にてお支払いいただくことになる場合がございます。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差により誤差が生じる場合があります。重複予約がある場合、先に予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変更されることがあり、ペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような案内がありますか？",
            "answer": "入室利用案内には予約特典、個別バーベキュー施設、メゾネットタイプのIPTV/WiFi、キッチン、カップルルーム、客室禁煙、バーベキュー場、ペット入室不可、駐車場可能、送迎可能、ファミリー渓谷の隣接などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 518
    }
}